【少甜】從來都冇人救贖過我

當你經歷完一次單方面苦戀，甚至係撕心裂肺嘅愛情，往往都會以為今次已經係最痛。

但你永遠唔知下一個遇到嘅人係唔係同你行到最尾嗰個，或者係只有更差。

同Aaron斬纜已經差唔多兩年，冇人可以想像到呢兩年我過得有幾荒唐。

『呀⋯大力啲⋯唔好停』今晚我又喺一張陌生嘅床上面，同一個陌生男人發生肉體關係。

「你好撚淫，好正呀」佢一路喺後面抽插，一路打我pat pat。

我連佢叫咩名都唔知。

『係呀我係淫娃，呀⋯唔得啦⋯我要嚟啦』我一手抓住床單，另一隻手不停咁捽自己。

「我都想射啦⋯呀」個男人加快抽插嘅動作。

呢兩場肉搏都喺我地兩個同時高潮下完結。

One night stand嚟講，呢個男人都算唔錯。起碼米75，幾好樣，最重要係嗰塊朱古力，不得了。

完事後佢好快瞓著咗，我慢慢起身去沖一沖身，著返衫離開酒店房。

落到樓下，望住一個人都冇嘅街景，我點咗枝煙。

呢兩年我不停徘徊喺唔同男人之間，有時落老蘭搵ONS，有時喺唔同嘅交友app約下炮。

慢慢成為咗自己以前最睇唔起嘅臭雞。

原來人真係可以將愛同性分得好開，曾經我都覺得只可以同愛嘅人做愛，如果唔係點解叫做愛。但經過呢段咁荒唐嘅日子，我諗自己已經喪失咗愛人嘅能力同感覺。

吐出最後一啖煙，搭上通宵紅van，又係時候返去嗰個充滿傷心回憶嘅campus。

可幸嘅係令我傷心嘅嗰個人已經grad咗，但可悲嘅係就算佢離開，我依然變唔返以前嗰個姚蔚晴。

沉思咗一陣，我就喺紅van度瞓死咗。

Hello大家好，又係我啦！
當年講完蔚晴嘅故事本身想寫個Heidi外傳，但一路落唔到筆，拖拖下就冇咗件事。
可能寫一個自己完全冇經歷過嘅回憶太抽象，所以我放棄咗，想同當時叫我寫Heidi或者Aaron外傳嘅各位連登仔say個sorry 希望大家今次都可以支持呢個新故。
呢一年嚟辛苦大家，嚟呢度睇下故輕鬆下啦。
今次應該會長篇少少，照舊我每晚都會up一段上嚟，多謝定大家嘅支持先！
下面正式開始今次個故啦！

「Pens down. Please pass your answer sheet to the corridor」終於考完呢個最撚kill嘅course。

「喂今晚一齊去飲嘢慶祝考哂final呀」Heidi交完卷走過嚟同我講。

『都得，不過你比我覆完診再返去瞓陣先』琴晚飲完酒開完房都冇瞓過就去考試，真係好玩命，眼瞓到痴線。

「係喎你琴晚冇返嚟瞓，又去咗扑嘢呀」自從有得自己揀roommate，呢兩年我都係同Heidi part房。

『比個mic你講好冇呀臭閪』我一講完就大大力揸咗佢對波一下，正！

「屌你啦好撚痛呀」佢痛到要搓下對大奶奶「咁你係咪去咗扑嘢姐」今次佢驚又比我揸多次，明顯講得細聲咗。

『你都知啦，仲問』

「扑少啲嘢啦，小心扑到個閪鬆哂第時冇人埋單」呢句嘢由佢把口講出嚟特別un耳。

呢兩年大家都變咗好多，Heidi都由當初我識嗰個蒲精，變咗今日呢個同男朋友sweet到死嘅小女人。

『你今晚唔洗陪條仔咩？』

「佢聽日仲要考final呀，廢是阻佢溫書啦」

『哦，原來係冇男朋友陪搵我攝時間，可憐嘅我』我chok住哭腔咁翹住佢隻手，一齊行返hall。

「驚你飲少一晚酒都呻悶咋」

自從Heidi識咗而家個男朋友就修心養性，每次提起條仔都笑到食咗糖咁，仲成日喺ig放閃，比著以前嘅佢一定唔會咁做。

其實見到身邊嘅人幸福，比起自己得到幸福更加開心。

況且，我根本唔值得擁有幸福。

邊有男人會想愛我呢一個人盡可夫，比咁多人屌過嘅女人。

「點呀，呢兩個星期有冇好啲？」每次覆診個醫生都係問我呢句。

『冇乜特別啦，係final chur啲，不過考完lu』

「咁仲有冇諗起以前嘅嘢？」佢指嘅係Aaron件事。

嗰段日子之後我個人低沉咗一排，成日喺hall崩潰咁喊，最後頂唔住Heidi嘅勸告去咗見大學嘅counsellor再轉介去咗見心理醫生，佢話係中度depression。

睇咗醫生年半，一路keep住食藥都好似冇乜好轉，或者問題根本就唔喺我個腦啲神經系統度，而係我自己。

一日唔放低同Aaron嘅事，我一日都唔會好返。

『冇啦，都咁耐』話冇再諗起係呃醫生，都係呃我自己。

「咁你有冇咩想同我分享呀」

唉講完又點，你都係講啲呀媽都識講嘅嘢，幫到啲乜？

Keep住睇醫生都係因為佢啲藥可以幫到我入睡，同埋唔食藥嘅我根本冇動力做任何嘢連書都讀唔到。

打死我都冇諗過自己會抑鬱，如果唔係因為Aaron我就唔會搞到咁。

我真係好憎佢。

覆完診我就返咗hall瞓教，Heidi等到我瞓醒之後一齊換衫化妝，叫埋幾個同maj嘅fd出旺角打邊爐飲嘢。

等緊位嗰時佢地個個都掛住碌電話，唔係覆另一半就打機，悶到我都開咗交友app睇附近有冇靚仔可以match下。

喺呢啲交友app打滾咗咁耐，已經睇透哂個遊戲玩法。

啲相show哂肌肉，條孖煙囪拉到就嚟見到條丁嘅一撚定係搵sp或者想食女，絕對唔會係嚟搵真愛。

不過喺交友app搵真愛，真係人唔笑狗都吠。

Match咗幾個之後啱啱好有位，每次同呢班人打邊爐都好似打仗咁，手慢少少都搶啱到嘢食，辛鳩苦。

好艱難咁食完呢餐，我地行咗陣就去咗酒吧。

「大家呢排有冇啲咩update咁呀」Melissa一坐低就想開心事台。

「我有嘢講呀，近排中意咗個女仔」阿軒好似係A1，識佢兩年第一次聽佢話有對象。

佢其實係我地啲組仔，但咁啱佢都考完final就叫埋佢一齊嚟。

『圖定老母，快啲比相嚟睇下』

阿軒開咗個女仔ig啲相比我地睇，都幾好樣，個樣好乖好文青，仲要讀中文。

「幾好喎，快啲出手追人地啦」Heidi同我地個個都附和，係咁叫佢快啲去馬。

「唔係咁易㗎葉師傅」

喺一片打打鬧鬧之中我過咗好開心嘅一晚，喺愛情上我已經冇再試過覺得開心，亦都唔奢望會有，但有呢班朋友陪真係好好。

尤其阿軒，雖然佢細過我地一年，但唔係啲睇抖陰嘅00後，好成熟好識照顧人。

希望佢都可以追到個女仔，唔好中意著一個好似我咁嘅人。

又有少甜故

走甜你班死嘢就唔睇

留名追故

甜是人生的動力..

完咗啦？

故呢

然後…到最後又係爛尾棄故